姓民名意就係冚家剷

黑警黑社會冇民意周圍打人
抗爭者有民意貼牆比人打
民意都係得把口支持
同時都係得把口反對
佢係完全冇行動力嘅垃圾
即使你痴左線斬民意全家
佢都只係口頭上反對
然後繼續返工
但係仲有班人想繼續同民意做隊友